屌你老母 乜撚事呀！！！！！

9撚命呀

頭香

禁彈弓呀你

神

？

屌你老母燈少陣會死咩

夾死

信念呢

?

麵神又黎

做咩?

麵麵頂住！！！

救美期

道指都比你燈埋

麵神咩事

麵神

仆街

做乜

食飯都要專登入嚟睇一睇

仆街啦麵麵

暴力救市

夾死你隻熊先跌

麵麵
信念啊

多謝麵神

麵麵Gel

屌你畀啲方向好唔好？

熟悉嘅情景

燈乜美股

睇黎唔見幾日你都仲係我地愛戴嘅麵麵

麵麵，夜期唔計

好地地做咩過夜

假反彈啫，俾啲信念啦

沖涼都要專登入嚟睇一睇

有麵神～唔驚

DJI咁都升返上去
麵神你真係好野

Fed announces a slew of new programs to help markets, including open-ended asset purchases

麵仔

仲咩？ 夜期？

???

人生已完

美聯儲出手了

聽日淡淡要喊了

Diu，信念呢，又話跌2000

講吓做咩先啦

入實驗室禁緊急掣

日升日跌我都識喇

叫咗你放

扯到恆一恆

面面聽日轉牛仲黎得切

美股爆升

tqqq 坐火箭

樓主你係我唯一一個要追蹤既user
唔好死呀！

夜

最準只有，
麵麵麵麵麵麵，食你麵既麵

挽留大dodo!!!

仲巨棍過我

麵麵

升緊600姐 無事無事

咁都燈到

會唔會神咗少少

還返7500 d錢俾我呀面神

你放生左隻熊佢就冇事

又未收巿 驚閪？

燈到unlimited QE

屌你

美期低位挾左成千點上去

睇黎共和兩黨應該傾掂數 今晚推萬億救市 夾爆啲大淡友

明明有賺又唔食咗先

放啦放啦

放啦

道期大彈

你入咗熊囉

一日未到聽朝，一日未知輸贏嘅

好撚燈

咩指標都唔夠你黎

咪呀你 頭先先話strong hold

大dodo從沒有令我地失望過

今次唔似假彈，真係好有力，應該keep 到聽日

面神點算
要去IFC了

燈到仆街

666點 沽唔到落去
停！
掃貨！
再掃貨！

燈撚到

扯到恆

。。。

WTF....

麵哥聽日轉唔轉身

美國佬垂死爭扎姐，唔撚驚

老母麵咪撚燈啦
我未撚入貨啊

大Dodo 一發力真係唔撚講得笑

聽日會唔會千升殺埋229熊仔

麵仔搭車去ifc排隊未？

突發 !過百連登仔為大dodo哭泣

今晚會唔會升三千點

去了

兩大燈神

想反向燈自己？

咁講即係冇事啦

挽留

你一日可以出幾多個post

跌900點都比你搞到倒升300
屌你老母

頭先你出po s&p 500 -4.x%
而家s&p 500 + 1.4x%

第一次感受到原來真係有神蹟

我信了

笑撚死我，你今朝唔係好串架咩

快啲放生隻熊仔啦

Strong hold呀 麵麵 死都唔好放呀！！！！！！

有麵麵
無熊熊

聽日會跌返
信麵麵 唔驚

麵神回歸

CLS燈撚到融斷都似

唉仆街 今個月點撚算

升啊

屌你老母其實你係咪特朗普

X2

大dodo

控制埋美聯儲

等睇由向下融斷燈撚到向上融斷

巴菲特都唔夠你揪

+3.x啦

拿，做人呢要有宗旨，唔得朝三暮四㗎

阿拉丁 神燈
麵麵

納指期貨 分分鐘一日20%波幅

夜期抽左成千
多謝麵麵

神蹟

師兄你真係有料嫁WO

225要打熊了

佢根本係大戶嚟

唱反調 吸人氣咋嘛

發覺最近睇野同你幾似 可惜冇信念買 到底你買咗幾多call

夾爆熊仔

22905 上啊

跟左你熊過
典算

又落返去

我買左7200 極小量過夜
為咗測試你既燈力

你開個眾籌link咪得

面神

我即刻通知IFC天台班友讓個位俾你

唔好試探神

勒緊個春袋 眨吓眼就過

扑緊野都要專登入嚟睇一睇

無限量寛鬆

想死

今次無啦
唯有望佢高開低走

我即刻通知侵侵炸咗ifc佢

係驚打靶炸

老母麵應該超級大戶嚟 日日扮傻仔撚鳩連登仔

美儲聯呀

超級大戶都搞唔到佢啦仆街

又中
多謝麵麵

屌你神隱咁多日，聯署局都要等你出post先敢公佈無限印錢

屌，登少陣得唔得
咁快升上去，
未入夠貨呀

當初我都唔信呢個世界有神,
但而家我相信

其實你係侵侵

吹b呀 吹漲呀 你咬我jj咩

麵麵今日三個po都上熱門

真係好邪
有時唔到你唔信

今朝追入嘅7200有救了

係4個

5個先岩

一貼完倉連QE都出埋
大dodo一定匿埋係侵侵枱底收風

見到麵神出post 收市前入左牛

屌 真係笑撚死

我入左你呀媽到呀仆街仔

強勢回歸

快尐開post祝港共官員加三萬長命百歲百毒不侵啦

請受小弟一拜,可唔可以收我為徒

屌，以後唔使睇圖，
追麵神開咩post就得

就清明啦含家產 我拜你好撚過啦仆街

我想追住你呀媽黎屌呀食屎狗

你鬧我唔緊要,最緊要收我為徒

第一次見麵麵咁嬲 睇嚟今次真係仆街了

麵麵comment 好好笑

原來麵神既神力唔至影響香港 白宮都要睇你頭

Mami 強勢回歸

痴撚咗線

你呀媽痴都未到我痴呀傻系

有排都未啪
放心！

咪扮嘢啦 冇人可以搞美聯儲 但可以收風做insider
你貼埋倉 擺明收到料啦

面面下面給你吃

我麵

有無麵神倉既圖

我地會體諒你一晚輸一皮嘅，繼續屌啦

咁多位 我媽咪哥終於強勢回歸啦！！！！

今日原本心絲絲想轉牛，一見到就馬上有曬方向

我洗撚你地可憐

我晚晚俾人打把呀

你咬我食呀

最撚衰係你

大dodo 痴左線呀

麵神真係好準

果一雞野,跌都跌左

燈撚到咁

面咪媽賠錢啊ahhhhhhhhhhhhh

燈到無限QE

dear fed, don't mon post

fed同trumptrump都mon住左媽咪麵

我賠你老母
我賠碌賓州俾你呀

麵仔嚇到美聯出手

麵仔燈撚到美帝出手

麵神開個TG GROUP 賣TIPS 啦 好多人會打本比你

無事喇！落翻嚟先請啦

今日下午無睇到麵神既post

你都冇賓州...

痴撚線燈到咁，諗住今日麵神會破燈

驚閪咩，跌啦

麵神對唔住,原來你是對的

冇事啦

冇事了

跌500點啊

一話放就跌番

唔洗跳喇

沒事了

跌返啦
明朝等數銀紙

沒事兒沒事兒
美期返返原點

矛事喇矛事喇

頂住呀麵神

沒事兒沒事兒

輸撚死你條撚屌啊你老母西

聽日真係反手先，搞唔掂

冇事啦 冇事啦

尾市倒升

一路好走

唉
屌

收市睇成績表先好講啦

吾可以死架

有冇可以整個summary 嚟，跟唔切。D風向轉得快過魯芬......

老母麵係人地食飯 沖涼 扑野既時候出post 話道指升 宜家跌番冇事熊熊哈

佢今晚唔駛旨意瞓得著，係咁玩燈制

咁都無方向？

好煩呀你，生又累人死又累街坊

( Show Blocked User - 乳牛哥 )

麵神都夠膽屌